====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les exemples ne sont pas si nombreux où ce travail , appuyé sur l ' horizontalité des politiques urbaines , la différence des échelles , le souci permanent de la qualité ,  l ' implication des habitants , se traduit par une expérience vécue sur un temps suffisamment long .
Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Categories of the emotion lemmas: [ peur ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ souci ]
Lemmas having emotion: [ souci ]
Category of the emotion lemmas: [ peur ]
Total emotion lemma counts: 1

